0204邊個未瞓

hi 系禾牙

邊個

我

系禾未瞓牙

0134邊個未訓

瞓唔著啊